% -----------------------------------------------------------------------------
% Introdução
% -----------------------------------------------------------------------------

\chapter{Introdução}
\label{chap:introducao}

Este trabalho tem como objetivo implementar um jogo PONG utilizando um FPGA modelo ALTERA Cyclone II EP2C35F672C6N. Para o desenvolvimento de tal projeto, foi indicado a divisão em três partes, sendo elas:

\begin{itemize}
	\item{Diagrama em Blocos}
	\item{Implementação prática no FPGA}
	\item{Desenvolver e simular um programa semelhante na linguagem C}
	\item{\textbf{Extra:} Desenvolver o PONG utilizando o processador desenvolvido na disciplina}
\end{itemize}

Os itens citados acima foram tratados em capítulos individuas deste trabalho.
Todos os arquivos do desenvolvimento deste trabalho podem ser acessados pelo repositório Git \url{https://gitlab.com/antonioaads/TP3-LAOC}
